[二揀一] 住東涌定天水圍 ?

正皮 : 東涌
負皮 : 天水圍

東涌
岩岩太古搬過去同女友同居，好好住
去中環都幾快

天水圍感覺去邊都好唔方便

天水圍悲情城市又多新移民！

東涌多空姐第日起埋3跑居民質素都高D

天水圍靜係個別稱都臭啦
東涌1>天水圍0

其實呢幾年都少左好多人跳樓

上年跳樓潮冇一單有天水圍份

天水圍去邊都一個鐘

有得揀點會揀天水圍

天水圍去其他新市鎮（元朗屯門）都係幾蚊西/輕鐵，東涌出青衣地鐵要成12個幾

駁唔到

住天水圍，機場返工

屌你老母有得揀既話咪撚住天水圍
利申 住左廿鳩幾年

住左十鳩幾年

東涌都係唔好住
但對比天水圍，都係揀東涌啦

一撚定係東涌
要簡架咩